郭文貴先生新歌《Fight for Hong Kong》

Miles Guo的《Fight for Hong Kong - Single》

屌

支那歌

搵埋班農袁爸3傻唱啦

郭文貴（走數）

膠化反共

垃圾唔洗開po講啦

你都on99
袁爸同9up郭無關係